(屌你咩dada)連古天樂都變返白

唔使法官大人，我係想屌dada

想比古天樂屌

No ! This thread is not gay ! Please go away !

dada

dada正撚到！

左邊個個白到冇左個鼻

諗起古天樂碌黑鳩

素顏照屌dada

燈光問題啫

佢話呢排好忙冇時間曬黑 佢一唔曬就會白

陳靜姊呢？🤔

問過小小未

做咩牙😑典解要講粗口罵人

嗨妹😊

美源髮彩都唔洗用

Dada閪瓜汁

笑左